沈陣營第三百二十二期 - 五年不轉身，轉身跌鑊甘 by 沈大師

入門手印

沈門最高指示

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

月供撚必睇: 師父月供錦囊

必供名單 - 發達冧把

斷供名單 - 跌錢冧把

入貨忠告

大宗商品操作，還看師父

2019近照

沈門墨寶

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

上期

沈陣營第三百二十一期 - 災to the world，the Shum is come

\|/

\|/Cfu

開乜我都中.jpg

師父\|/

師傳

\l/

據報本港首名嬰兒初步確診武肺

美期爆上500點

有冇幾多人輸到傾家蕩產

屍橫遍野
真心同情

睇返自己都係輸咗1、2月贏返黎果啲，好似唔算太差

武漢肺炎》中國原料斷、印度限出口...分析師：全球恐陷藥物短缺

無子兄話儲醫藥物資（如口罩）最小三個月，我堅持睇法，認為最小儲九個月

係月供倉暫時輸 12% 左右，平常心，冇乜特別

自己除月供同老強外，冇貨

我諗緊美帝再跌深D, 轉哂D老強過去, 佢啲經濟數據根本冇事

未黎料姐
遲啲武肺爆得仲勁

所以咪等佢跌深D, 而家未住

急升，師父又中

港女食個飯升左800

有神快拜

咁你個Fd都幾勁🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

入左未先？頭先跌少一半

食到個下反彈成千點

師父

我理鳩得佢, 唔通叫佢貼倉咩

覺得師父會J自己食哂呢轉反彈，完全唔記得叫人咩位開call

完全冇懸念

今日大師睇市
美股本周出現恐慌性拋售，訊匯證券行政總裁沈振盈認為，跌得咁深的因素有幾個，包括道指早前抽高至27,200點以上，推高過龍，觸發自動程式沽盤，而油價急跌令對沖基金在期油損手，加上日圓反彈，好多利差交易(Carrytrade)要拆倉，導致資產市場出現恐慌性拋售。不過，他預期，斬倉潮已近尾聲，道指已跌至約10年牛市升浪的底部，技術上預多約500至1,000點跌幅，就會出現反彈。大師建議，重貨者除非被迫斬倉，否則不妨等埋報復式反彈才沽，至於未算重倉的投資者，可留意個別股份如5G概念股，再睇位加倉。雖然不明朗因素仍多，但各國開始封城，料有效遏止疫情擴散，加上各國央行陸續「放水」，若然中國亦出招，投資市場有條件反彈。他指現時毋須太悲觀，料大市距離見底不遠，相信下周底或會出現轉變，提醒投資者不要因恐慌情緒而胡亂沽貨，宜因應風險及注碼調節部署策略！

唸唸下 覺唔覺香港勝在有牛熊輪????

真牛熊雙殺

qq倒升

反而想知有冇人贏到開巷

D牛比人不問溢價咁狂掃
好快比人夾返轉頭

老母麵係未咁勁啊

老母麵犀利

彈到。。。引人買
下星期再跌

係比師父今晚錢錢j

剛起身，大奇蹟日

大奇跡日

夾你兩三日，有新牛再劏過

靈童

好彩

開市走晒熊

youtube真係short撚咗, 連講音響嘅channel都黃標

Youtube個自動辨認係做乜膠....
定係香港版...

咁做乜要喊

奪命金

袁國勇教授話香港瘟疫唔會完，失業率隨時10%

買貨呀
睇路！

尋日3 注牛打完靶之後全日冇心機
谷氣高J一注熊

而家仲蝕緊

【全球冧市】街頭捕獲沈大師：我而家返去撈貨 呢吓毋須太過驚

晏就黎料

大輸

大師撈貨！
師兄弟準備！

好似好決斷

反擊「病毒源自美國」謊言 川普及政要堅持「武漢」標籤

真係跌返少少

又想插返落去？

岩架啦
繼續比政治壓力佢

關鍵時刻師父絕不含糊

提議下個POST 名：「我而家返去撈貨啊！」

即刻落咗嚟

仲諗住下星期先撈

【全球冧市】街頭捕獲沈大師：我而家返去撈貨 呢吓毋須太過驚
20分鐘

《蘋果》記者今早於中環巧遇訊匯證券行政總裁沈振盈，「沈大師」接受訪問時表示，對港股長遠表現仍然樂觀，「唔需要太過驚嘅呢下」，又指「過往嘅經驗都經歷唔少，殺到呢啲咁恐慌嘅，點都會有好勁嘅反彈」。散戶如重倉的可以博些許反彈再減磅；若有持貨能力，現金仍然充裕則可以於今日及星期一分注買貨。

他直言「呢啲環境咪係畀啲有實力嘅人買貨，冇實力嘅人咪要打囉」，因為現時市場恐慌性拋售，加上早前日圓急上，不少基金需要利差交易「拆倉」，好多股票已經「跌過籠」。他建議想入貨散戶可以留意5G概念、電訊設備及新經濟股，「今日隻騰訊（700）跌到330幾、340呢啲位抵買㗎」。沈大師臨走前拋低一句「我而家返去撈貨啊！」

港股午後急彈

美股道指昨日急跌2,352點，港股今早亦低開1,789點，於中午收市仍跌逾1,400點，惟午後資金掃高環球股市，港股跌幅收窄至328點。

散戶鄭先生：打算趁低吸滙控、阿里

散戶鄭先生亦打算趁低吸納，心水股有滙豐（05）及阿里巴巴（9988）。他認為今日之後大市有機會再下插，故會分注買貨較為保險。目前有大概四成資產為股票，包括阿里巴巴及港燈（2638）等，已持有多年。他相信「個市唔會跌到冇影」，預計跌多一千點見底，會趁今次跌市投入更多資產至股市。

市場對美國總統特朗普會出手救市心存希望，他卻表示，「佢（特朗普）都冇諗過救啦，睇佢個樣」，更指特朗普也可以趁機賺一筆，「好唔好都係靠佢，講一聲就勘勘聲（上升），佢唔執到笑咩」。他認為港股要依靠A股支撐，才有望回升。

記者 江子

----------------------------

宜家想買追唔追得切師父

有無人去開分鐘圖睇睇
神喻前後個市況

未講之前我仲同屍父諗法一樣
依家不了

又插返

建議沈門將此金句「我而家返去撈貨啊！」記入沈門史冊

【大師睇市】毋須太悲 料距離見底不遠！
03月13日(五) 12:13

美股本周出現恐慌性拋售，訊匯證券行政總裁沈振盈認為，跌得咁深的因素有幾個，包括道指早前抽高至27,200點以上，推高過龍，觸發自動程式沽盤，而油價急跌令對沖基金在期油損手，加上日圓反彈，好多利差交易(Carry trade)要拆倉，導致資產市場出現恐慌性拋售。不過，他預期，斬倉潮已近尾聲，道指已跌至約10年牛市升浪的底部，技術上預多約500至1,000點跌幅，就會出現反彈。

大師建議，重貨者除非被迫斬倉，否則不妨等埋報復式反彈才沽，至於未算重倉的投資者，可留意個別股份如5G概念股，再睇位加倉。雖然不明朗因素仍多，但各國開始封城，料有效遏止疫情擴散，加上各國央行陸續「放水」，若然中國亦出招，投資市場有條件反彈。他指現時毋須太悲觀，料大市距離見底不遠，相信下周底或會出現轉變，提醒投資者不要因恐慌情緒而胡亂沽貨，宜因應風險及注碼調節部署策略！
－－－－－－

大師又賜我衣食, 一見到呢個新聞就追貨

翻去撈⋯⋯

大師咁猛,入黎拜下神先

關鍵時刻 絕不含糊

DKLM去左開會無玩
波波幾千點
腦細你賠番比我呀DLLM

我覺得肥佬都幾撚搞笑
突然諗起 佢同時間講過：

1.沙屎果陣都係股市跌千零點就見底反彈 所以疫情唔會大跌

2. 沙屎果陣樓市係谷底 完左疫情大陸放水所以大升
但今日樓市係高位 疫情完左一定係跌

肥鳩D自打嘴巴真係犀利 咁03果陣股市係咩位

師父眼看四方耳聽八方, 以迅雷不及掩耳既速度調整策略, 一定中

即係下周頭就彈

大膽！

要搵人去哄盈先得
一陣師父嬲嬲
唔比神喻咁點算

有冇link 想睇

今日真係夠膽就有錢贏
不過我就係唔夠膽

師父可以同時在兩個平行時空存在
牛又有熊又有
重可以有埋界內證
勁過三千大千世界既佛祖架喎

算留手架喇 冇問沈大師係咪去緊ifc

要同大膽打手開戰
保護師門

蘋果條link最底既留言黎

等弟子燒張行情比師父先

丙朗中左武肺

意粉禁賣空

似fake news

師父戴罩

Bbc news都找不到

世界末日啦

講一套做一套
會唔會其實佢長沽緊搵散戶老襯

戴罩

有道理wor

OK 我而家返去撈貨

咁早落注，聽埋師父今晚打J啦

侵侵炮轟武漢肺炎
支共話係美國肺炎

阿媽係女人咁

Australia home affairs minister Peter Dutton confirms he has tested positive for Covid-19

想撈
但係師父係船上面都係算

我懷疑大陸啲官入哂防空洞避難咁耐都冇高官名人中招

有疫苗唔通話比全世界知咩

之前接管武漢P4實驗室個陳薇少將真係有FAKE NEWS話佢打左疫苗

想追熊了

趙立堅單嘢啲回覆好L好笑

QQ
BABA
388
轉燈

比師父句返去撈貨震走左

睇唔透

道期9舊

發生緊咩事...

俾師父撈貨

唔通今鋪輪到沈門俾師父沈判?

殺埋一邊, 對面冇得奶野, 該多沒趣

即日夾爆淡倉

似係全世界唔俾拋空。
西班牙 / 意大利 / 英國 / 美帝

都要俾師父抖抖既

等師父出嚟認屎認屁先再插過

Some markets were supported by reports of regulators imposing short-selling bans, as well as by the intervention of the Federal Reserve on Thursday, which came after the market close.

Source:

今晚大屍又威威
「係咪話唔洗驚丫？」

可唔可以加呢張落whatsticker

hsbc $40 先入 唔知下星期有無機會呢

關鍵時刻要絕不含糊跟師傅

耿爽：堅決反對有美國官員就新冠病毒源頭發表不實言論

在北京，外交部發言人耿爽表示，中方注意到最近一段時間，有一些關於新冠病毒源頭的討論，個別美國政府高官和國會議員借此發表種種不負責任和不實言論，抹黑攻擊中國，對此中方堅決反對。耿爽表示，國際社會對病毒源頭問題有不同看法。中方認為，這是一個科學問題，需要聽取科學、專業的意見。外交部另一名發言人趙立堅昨日在twitter發文，質疑是美軍把新型冠狀病毒帶到中國。

出黎叫爽

新城聽緊師父，佢繼續推新經濟股，佢話21000牛應該唔會打靶

國家隊定向降準, 唔知師父要再燈幾耐先打破大戶托市

恐慌升溫 多國推出禁沽空措施
【國際】 信報財經新聞 39分鐘前
【信報財經新聞】環球股市動盪，多國股市相繼推出禁止沽空措施。

亞洲股市中，南韓金融監管機構今日宣布，從下周一起(16日)至9月15日，禁止沽空在主機板和創業版上市股票。泰國證交所主席表示，會臨時調整沽空規則。

歐洲方面，英國金融行為監管局(FCA)亦宣布，暫時禁止部分沽空工具和交易，包括禁止股票沽空，亦禁止在英國沽空所有意大利、西班牙證券。意大利證交所亦推出禁止沽空措施，沽空禁令今日起生效。

德國交易所發言人表示，德國交易所考慮可能禁止沽空活動。

唔比沽的過一旦開番可以沽的話
實比人沽到落地核

支持位 21000

美國 香港 gg

嘩屌

收市先講 算係比大家有個心理調整期

天崩了

恭請神柱
21000牛不會打靶

開得返沽，當然係到時無事之後啦，地核

距離現價3千點

尋日熊過. 信念

師父繼續睇反彈到27000

師父星期三話要上272補裂口

啊侵索性以後DEL 左沽呢粒制咪得囉
股市天天向上, DOW 十萬點

師父話佢今朝眯眼入咗佢愛股騰訊，強調要入5G股，收息可以入8仔，唔好掂5號仔

師父話美股穿兩萬先係熊市，美債就爆，有得揀佢會揀A股都唔揀港股美股

今晚正市開呢個位實同你殺返落去 現貨實落埋股joy底

仆街 好彩忍到手 唔係俾人夾到仆街

神喻出左

唔係話...

姐係一陣會回落去

有冇諗過係個天見你無入熊先升到錦
等你入熊先跌獲甘

無恥到一個點

又好似有d道理

傳說會否再現...

我信師父將會複興沈門

食懵左，三日都要千升至上到

面面

快入熊

［蘋果新聞］
東區醫院改用未註冊內地抗生素 包裝盒印有「淘寶」條碼

袁國勇接受有線訪問 批評香港政府無汲取沙士教訓 又指武肺不太可能像沙士般銷聲匿跡

瘟疫連續兩三年咁耐

美期升停咗

感激感激

Yen跌到
好彩102賣哂

7309

逃生門正在打開

Pornhub為意大利提供免費premium，以緩解冠狀病毒痛苦

亞洲風情
ＳＯＤ、約２００本のＡＶ作品が無料で視聴できるキャンペーン開始
打Ｊ抗疫

係街唔方便睇呀

放心，新聞稿
大致係話 13 - 31 開始做會員可免費睇約200套AV，同大家共渡時艱

今晚即開acc

大家都等緊普巴份功課

硬係覺得邊有咁好死升咁多 一開市千升 陣間現貨又打返千幾落去D人又要jump

開始覺得參考公海係最好出入市指標
之前公海好多賭資美股post/etf
結果美爆
之後今日開始多人吹7500結果反升

最好有張圖我加字落去,我搵搵先

呢張?

2020年重要指示

建議做2020近照

極具代表性

師父開始多白頭髮
唔知係夾到佢變成咁定點

OK，今日2020年3月13號，收市24032

係時候拆哂2019近照

其實今次純粹係QE+各國政府開始唔比再沽而夾上去
但咁做係極唔健康而且完全唔反映而家實體經濟慘狀
完全脫哂節
肺炎令各地開始緊急狀態,停工停學(特別支共)
供應鏈一停企業冇營利自然還唔到債引起債務危機
而且美國半鎖國令航空業重創, 體育賽事停辦少好多收視費等等
但竟然係唔比世界開始調整反而係不停整大泡沫

Repo放錢頭一批冇人要
德國錢任借and唔比炒人
大時代is coming

已經整定兩張，代替2019年嘅

師父老左好多 血色亦無以前咁紅潤

紅字睇唔清
有無得轉白色

師徒再次對決港交所之巔，勢必驚天地，泣鬼神

師父贏左肯定講十年，沈門師兄弟贏左就多一條神柱

數錢下話，高開然後回左成五百點

師父o的貨點算

我趕住返去撈貨啊 !

師父由天堂落番凡間

岩岩睇76台，姆欽記招話貿易戰冇數講！

再跌再撈呀佢

話左架啦，點會放過佢，搞撚到全世界雞毛鴨血

家吓撈金魚咩

白字都得, 可以整

對支共留手根本就係on9, 呢鑊疫情已經睇晒支共係乜嘢政權

自作業不可活

Jair Bolsonaro coronavirus: Brazilian president tests positive days after meeting Trump

巴西總統中埋肺炎

侵侵知驚未

佢仲要7章....中左GG率.....

侵侵瀨野再死撚埋就爽皮咯，仗都有得打

希望佢同習習一齊PERISH

對最初爆發地核彈消毒啦 唔好忍

歐陽鋒同洪七公

睇黎香港封鳩歐美關都指日可待

升災下話撈貨下話

東區醫院改用未註冊內地生產抗生素 包裝盒印「淘寶」條碼

武漢肺炎肆虐，醫管局多次被轟提供給醫護的裝備不足，有醫護人員透露，一款抗生素因供應問題暫時短缺，需改用大陸「瑞陽製藥」製造的同款抗生素作過渡性質使用，惟該款內地製造抗生素並未在香港註冊，包裝盒上更有「淘寶」查詢條碼，抗生素藥樽上未有任何英文藥名。醫護直轟「用大陸藥已經唔係第一日，但未註冊就過份」。

東區醫院一份3月6日發出的內部文件顯示，一款注射用抗生素「Tazocin」因供應問題暫時短缺，需改用生產自山東省、由「瑞陽製藥」藥廠製造的同一款抗生素作過渡性質使用，文件顯示該款內地製造抗生素並未在香港註冊，包裝盒上更有「淘寶」查詢條碼，不過記者嘗試掃描條碼時，未能在網頁連結到相關藥物。

根據該藥物說明書顯示，針劑生產於山東省，樽上印有國家食品藥品監督管理局「國藥准字」批號，惟未有任何英文藥名。該醫護人員透露，醫管局轉換藥物供應商不出奇，但認為轉用未註冊內地藥物是「太過份」。醫護續指一款控制心跳的針藥「ATP」於2018年和2019年亦曾轉為內地供應商，該藥雖已在港註冊，但僅外盒有英文，藥樽只有中文。

醫管局昨日回覆傳媒查詢指，公立醫院需要確保病人得到適切的藥物治療，在特殊或別無選擇的情況下，醫管局或需要進口一些未在香港註冊的藥物。發言人指，有關藥物可能印上非英語的藥物標籤，醫院藥劑部職員會因應實際情況提供所需訊息給前線員工，確保用藥正確。

【重大消息】 日本ＳＯＤ支援抗疫 ＡＶ免費任睇！！！！

話說我諗到黎緊8期標題
陣間post 上黎

連登仔: 「當潮退時，我們看到巴菲特在裸泳。」

沈振盈： 「當潮退時，我看到巴菲特在裸泳。」

White House to hold emergency meeting after Bolsonaro tests positive, will host news conference

Trump to speak at 3 pm ET

Simpson

CBS NEWS: President Trump self-quarantined, to be tested for coronavirus

Posted: Fri 9:40 AM, Mar 13, 2020 | Updated: Fri 9:44 AM, Mar 13, 2020

President Trump is reportedly self-quarantined and will be tested for coronavirus, CBS News reports.

世紀大賭局 侵侵會唔會中招

大鑊!!!! 預言Simpson竟然有咁既一幕!!!!????

牙侵仲唸連任 原來隨時今屆都做唔完

中招就drop to zero

最新一集頭條新聞，你睇咗未

就算侵自我隔離14日
咪一樣日日上twitter咀炮

八成LIKE

咀炮緊啦
又屌鳩fed

cfu話自己要拎拐仗

就黎死了

忽然想起師父同燒生一月頭已經講武肺好小事....

上星期燒山話今星期疫情見頂...................................

話說cfu個支那化武聖物圖...
係唔係已經容納唔到cfu燈埋全世界既威力

BREAKING: Trump will declare a national emergency over coronavirus to speed up the response to the outbreak

一夕熊市，浪淘盡，股評風流人物。
上環西邊，人道是: 訊匯金融大師。
股市閃崩，驚濤裂岸，捲起千堆牛。
江山如畫，一時多少打靶。

遙想師傅當年，騰訊初跌了，雄姿英發，
黑衫白間，談笑間，股價灰飛煙滅。
小熊呼叫，英王心跳，我心感不妙，
暴跌三月，不如長倉今月。

如果侵侵真係中咗 恆指會否穿8500

我笑撚左成晚，升災

談笑間
牛証灰飛煙滅

喂，巴西總統又話自己陰性喎，點撚樣呀

陰陽人

升災就好
等啲yen 同eur 回吓可以入貨

Declare emergency美女都仲未轉燈

為俾侵侵落台 可以去到幾盡

牛証好聽好多
最後兩句好難
原曲好奇怪

Bloomberg話下晝美國會宣佈緊急狀態

安全帶都帶左幾條, 升災呢; 睇過

樓王可以置頂住先，到下個post 先放入#1

佢嘅意思似乎係佢預備跳傘，要戴多幾條安全帶

升？ 邊撚到升呀 睇撚過

突破盲腸
坐穩原來係向下坐

根據而家政府既修辭
升災：升完五分鐘之後又股災

小兵師兄

慣左唔覺

鳩頭個表情呆滯，好似俾人夾完春袋黎，戴口罩都feel到

有勞基師兄幫h師兄剷漿

掃地僧係唔係到

心中有浪,何處都係浪

呢集講佢點死

唔同侵侵要死個預言成真

Josh Hawley, US Senator from Missouri

Trump兒子: 中國, 我X你!

近期由小弟不定期剷漿

\i/

弟子上香係出於一份尊重

你睇吓黃大仙 車公果d 幾咁香火鼎盛

即係話你準咁解 冇其他意思

白宮講咩 是咪打仗

丹麥總理宣布當地周六起暫時關閉邊境，禁示旅客入境，以壓止武漢肺炎擴散。

報導全文：

#DailyMail

特朗普宣布美國進入緊急狀態以應對新型肺炎疫情

美國總統特朗普宣布國家緊急狀態，以應對新型肺炎疫情。

美女 收市前 暴升

煙頭當香

有道理

澳洲內政部長確診武漢肺炎，啱啱見過侵個女伊萬卡從美國返澳洲，侵一家大撚鑊

OK，白色字體

敬佩佢先咁做，唔見我裝香比其他講股佬

師傅老人家 竟然自己返去禁制

唔係叫啲細做 一定係怕俾人知佢收埋啲咩！

其實如果之後侵驗完，postive 既就大跌，negative 既就等於無特別事發生定還是會大升？

睇師父撈完貨未

我睇侵中咗武漢肺炎先會大升 由彭斯頂上肯定好好多

連燈仔燈死咗侵侵

據報係波蘭總理個獨女，好多人認為唔輸侵個女

師傅早晨\|/

我like侵個女果梯喎，野啲個樣

why not both?

二千升
比師父扑中左

Australian Official Diagnosed With COVID-19 Days After Meeting Ivanka Trump

\｜/
師父早晨

道期最後30分鐘升1400點

一千點波幅係基本 原來通漲得咁犀利

鳩蛇依家手持咩倉？

師傅早晨 \|/ \|/

\\|/

Italy Reports 250 Coronavirus Deaths in 24 Hours, Total Rises to 1,266

一個鐘死十件

呢個正d， Trump女對波假架！

SQQQ集氣區！

shit⋯⋯

意爆

今次誇張過sars好多
全球爆

晨早流流一瞓醒又要打J

幅圖好正。唔知要幾耐先知誰勝誰負，好奇特

\I/

好現象，我估全球會越嚟越多國家要搵支共計條馬撚數，係咪製造病毒，有冇刻意隱瞞，並且將病毒擴散到外國？

好想問下師父會唔會有新八國聯軍之役發生

@麒仔

據報美帝已經開發出1小時快速檢測武漢肺炎試劑，繼南韓、台灣之後第三個國家製造出檢測病毒試劑

？

侵宣佈同沙特購買大量石油作為戰略儲備石油，俄佬宣稱增產到1100萬桶每日，唔怕打油價戰可以頂5~10年，靠支共填氹，問題支共仲有冇能力要咁多石油？

呢到有條友炒鞋 好似係

所以我咪話沙特增產一定係美帝同意既政策黎，而家仲同佢入貨

至於支共，佢唔止食唔起，仲要捱貴油。俄佬揸住張100美金一桶既contract大不了咪當溝貨

佢靚過 trump 女喎trump 女假波

好似係麟

咪改番囉

港台新聞報導美國派註兩航母戰鬥艦隊往中東，留註一段時間……

波蘭妹天下第一，我話既

未食過
搵日試試

趁伊朗病攞佢命

呢個必須，防止有撚屌扮海盜或者請海盜打劫運油船，派航母戰鬥群過去追蹤運油船行蹤，量支共同俄佬唔敢搞事

無子兄嚐偏天下，有冇試過黑妹？

冇啦，呢啲梗係要問白子兄

點解歐洲人思想咁on9
同埋相大陸數據同世衛

亞洲人都係咁上下啦

邊喥平幫襯邊個買啱嘅，頁岩油如果經營不善，又壓縮成本唔能夠低過30美金一桶，唯有由佢執，有技術他日有需要就一樣可以開採

係驚頁岩油公司債務違約影響銀行系統，不過我諗之前年幾前美帝測試過銀行系統幾次，全部過到壓力測試應該冇問題，經過次按單嘢，監管嚴咗好多

今朝去街市買嘢，發覺開始有唔少廢老唔戴口罩，如果第二波武漢肺炎疫情爆發，死一百幾十個廢老唔好意外

咁係好事黎

係

呢個就係natural selection既過程，我早一個月已經話呢個病係屠殺廢老同長期病患，肺功能弱既人。所以多運動勤洗手戴口罩係必須。
至於政治上，我諗只要係黃既都唔會信大陸疫情控制到。口罩係要預左戴到七八月最少。即係話夠膽唔戴罩既，多數係藍。怕死既廢老但又買唔到的話，戴到個罩起哂粒都會照用，咁就麻煩大家見到就送幾個俾佢地。

意大利老人多 , 重症自然多 , ICU必然唔夠 , 死亡率自然高

帶一半露個鼻果班呢

有罩唔好好用，都係扺死

食煙果班都係煩，又係帶一半哂資源

重有啲唔戴罩行山早幾日先個有行山後確診

仆街 同師傅睇法一樣

我要曬！

係咪呢單？

突發 有行山撚確診左！

宜家郊野公園仲多人過旺角 痴撚線

希望無事 如果有買Bad debt issuance

講緊我張監獄風雲？

新娘潭揾個位停低架車爆石都冇 瀨咗就好笑

反智到仆街

揾枝樹枝塞住先啦

可唔可以加埋English Choi

金仔勁啲，講明支鬼越境立即射擊槍殺，格殺勿論

支共仲要官方出警告被射殺嘅話唔好搵佢哋，係自己負責承擔後果

石頭好啲，樹枝塞左入去點坐低
搵粒滑啲既石咪當屎咁屙返出黎

有乜所謂啫
用鎂找數，篤就有
支共找俄羅斯條數用鎂找

唔通信契弟嘅人民幣咩

日圓跌返

支共口交部賴美國士兵帶毒入支境，已經引發巨大外交事件，美帝要召喚駐美支共領使嚴重抗議，佢講嘅5個美國士兵當日係中霍亂，我諗呢條撚屌好快玩完

手停口停 留守一日都死人

都唔L明點解支共啲官
會信返自己支共打手作個啲fake new
佢內部無做溝通
作fake new吹鳩到自己啲官都信

戇鳩到好似香港啲廢官咁

支鬼係咪癲左。
之前同美帝不平等條約簽左，
而家卸膊，話美帝先係罪魁禍首？

支鬼唔怕美帝嬲，會報復，再加關稅+整死華為同中興咩？

外交部成班都戇鳩

小支支開行turbo，將個責任推比美國，顛倒黑白，屌你老味

ww3近了

依個係大陸一向做法控制輿論 , 不過一向只敢係牆入面講
不過今次係玩大啲係TWITTER到講 , 咁先符合厲害了我的國
岩岩美國召見左中國駐美大使 , 美國肯定有一啲野收埋 ,
駐美大使就靜靜地認衰仔 , 中國官方正常會慢慢會收聲
耿爽依加冇正面回應 , 開始避 , 但係底下啲KOL就會係咁SPIN
有一班大陸人會信到十足 , 因為大陸人信息封閉, 而目的已經達到
其實條路係2月個時就開始鋪 , 初頭個個懷疑P4武漢實驗室
畢竟斷交部唔係浪得虛名 , 而且中國相信佢地及時收手美國都唔會搞大佢 , 正常只會係一場小外交風波

川普：我們都知道病毒是從哪裡來 現場一片笑聲

反正內部消息只會有鬧美國嗰段，美國嘈嗰段會消失變做承認

由官把口講出黎，夠哂可信性

係，that’s true
目的其實只係國內輿論

但佢撩爆左一個大炸彈，本來全世界都忙自己抗疫唔出聲，而家就變成美國會搵中國計數。唔係乜野都可以攞黎出口轉內銷，美帝下一步可能係全面禁運醫療用品俾中國，一支棉花棒都唔俾佢。

好核突

條友做左8500既手勢

暗示師父同黑鬼係股壇醫界兩大巫醫？

牆內人民繼續打飛機都算，一陣間牆外嗰啲冇腦小支支，走去街上面抗議美帝放毒就好笑，逼到美國出手就唔係打個咀炮可以了事

共濟會 hidden message !

公海講緊DIS，呢隻係我唔會考慮嘅股票之一，升好跌好，生意完全向支共傾斜嘅唔穩陣，支鬼市場靠唔住

另一隻就係SBUX starbucks，又係靠支鬼市場做增長嘅，唔考慮

公海吹奏得就可以直接skip唔睇，慳水慳力

美股post好似都有人開始入支概股

連燈仔抗共不遺餘力

抖陰係咪好似未喺美國上市？呢隻應該可以呃唔少人

今朝開Twitter 都嚇到，美帝火力全開咁屌

Same

瘋狂RT

今次真係"搬石頭砸自己的腳"啦

山長水遠去美帝, 買既係阿里爸爸, BILIBILI
咁買A股就得啦

冇上

乜呢期房屋台咁多人想買樓

可能就係夾埋最後呢注人上車, 搾乾埋呢堆樓市就直落

九展百佳個收銀好似幾qq

油麻地果欄呢人多到

疫情結束 生活要回復正常了

清你跟蹤我

蔡耀昌收皮, 白鴿睇黎揀緊方向

事實上佢只可以有一個方向

區議會個結果已經好明顯， 再行中間淺黃加淺藍路線，下場同新民黨一樣

想有初選玩

相呢

湯渣

戴耀廷同區諾軒攪緊初選，應該設有一定門檻，如至少10名區議員或5000市民提名，同埋一定要公平公正，就算馮檢基入到閘都要比佢初選

依幾日大陸唔同各地開始多小規模示威
湖北個啲就挨貴菜 , 其他有啲要減租 , 有啲又係房屋問題
大陸經濟一差 , 問題就開始黎 , 賣唔到樓而公共醫療開支又大
地方政府今年有排挨

佢呢家扮演緊瘟疫支援國
人地捐完物資比佢，轉手賣比意大利，相反美國咩都無幫手，用呢招玩緊國際輿論（無人記得佢地點搶物資，點輸出病毒）

而且好多醫療物資，廠房都係支共內，強制征用就拎哂所有嘢

睇緊viu葉劉個訪問，講咁撚野都係想話俾人知，我好撚想做特首

所以我話係賣比意大利

大陸人基本上活係一個天羅地網入面
出國好多都係接受返大陸訊息
大陸係將媒體視為訊息戰咁打
所以西方國家好易被滲透

Cls
香港唔聲唔聲已經140宗中招

多左班廢老信強國控制到疫情唔帶

因為報得好低調，深夜報數，屌佢老母
根本疫情冇慢過落黎

今日星期六，早上九點十個字咁上下，香港開電視搵左兩個講股佬嚟做phone in。
有個阿叔打電話入去，劈頭第一句話：“救命呀，搞唔掂呀”
，之後娓娓道來，原來佢100蚊買左美團，足足總共成本有成50萬。而家插成咁，佢話“夜晚瞓唔到” 喎。

之後佢再問：買左渣打銀行，而家點算好？

熊二嚟入市
個阿叔好撚搞笑
仲有熊二入市，揀都揀隻好小小啦，你買中電煤氣港燈都無咁嬲。

熊市最攞命，唔係插，係反彈。
瀨閪最頂癮，唔係瀨，係停。

習近平下令鑽油護國 中國石油巨頭正陷入兩難

普京又贏

美團其實唔值100蚊咁貴
佢上年好似仲蝕緊錢但股價日日升

有時真喺唔明日本仔嗰腦諗乜

呢喥講德意志銀行同美帝富國銀行

大和民族奧運夢
安倍唔服輸

應該是港台31,位阿叔高位買美團，之後再溝貨，差不多用了50萬買貨，之後又有渣打，問主持人黃師父和關教授怎樣辦……

23:59先報當日有, 第2日16:00冇新增

美金將來會唔會有機會變廢紙

昨天確診今天痊癒！！Callum Hudson-Odoi :我完全康復將恢復訓練！

有冇咁快

果晚診完 第二日就話好返 邊有咁快呀

而家就算比你work fm home
又或者冇工番但全日都唔出街都冇用
因為你永遠唔會知你樓上樓下有冇人改過條喉
而條喉將o的毒吹番入你屋企
富亨邨就係最好例子
樓上o個家人認真無辜

我以後要多啲去九展

咁冇嘢了 我番去大窩口入油算

大角咀發生口罩搶劫案，一名男子駕車駛至海帆道附近，與兩名男子交收兩盒口罩，期間「買家」不單搶走口罩，並亮刀指嚇事主，掠去其身上逾萬元現金，事主驚魂甫定後報警。現場消息指，事主昨早曾與該「買家」交易過口罩，疑有人發現事主年紀較輕，加上身懷巨款，遂佯裝再購買口罩，趁機落手。

大家交收口罩要小心啲

CFU II

呢輪無論勞力士同口罩交收都係高危嘢 私讓勞力士都幾單，假支票，搶錶之類

很多時候，大家在街上的行人路上都會見到新鮮狗屎。有些是完好的，沒有被人踩中，但有些是有個大鞋印的。被人踩中的狗屎的周圍，都會有狗屎印，有些印是很清楚可見，很容易避開，但有很多被人踩了很多次，這樣狗屎印便會越踩越難被人發現，而且也會令原來有狗屎的範圍越踩越大，結果就只會令更多人踩中狗屎，但現在講到的人，都只是一部份人，這篇文的題目，是【人人都在踩狗屎】，為現在只是一部份人？在以下的文字，我會解釋！既然一篤屎都可以令這麼人踩中，這樣如果一條街有兩篤狗屎，這樣便會有更多人踩中了！但這文的要點不是有多少篤的問題。有多少篤當然是一個踩中狗屎的因數，但大家有沒有發覺，當一篤屎被很多人踩過之後，這篤屎好像是消失了，這是很多人的一般想法，但事實並不是這樣，這篤屎只會越踩越大篤，只會令更多中招。世界上的所有物質都是由分子組成。一篤狗屎，是因數以兆億計的狗屎分子組成。一篤狗屎被很多人踩過之後，不論在任何天氣清況都會很快變乾，變乾了的狗屎粒子，會除風飄到到處都有，有些會散到地上給人任踩，有些會飄到人的鼻子裡。這個世界相信有數以千萬篤狗屎在街頭。所以人人一出街，都是踩著狗屎的，不單只踩，因為狗屎粒子是到處飄，所以人人都是食過狗屎的！

以前o既潮文
今次用黎形容富亨單野真係好貼切

其實可以將師傅既預測o係恆指圖內加註腳...

武漢肺炎疫情肆虐全球，不只讓各國頭痛，更連帶影響到經濟與民生。現在各國政府與各界專家都在想盡辦法「出奇招」，希望能抑制武漢肺炎疫情蔓延，不過英國首席科學官瓦朗斯(Patrick Vallance)提出的方法，就是贊同讓全英國60%人口都染病，獲得「群體免疫」。

瓦朗斯在接受英國《天空新聞》訪問時認為，從傳染病史紀錄來看，像這樣的傳染病會一年又一年重來，所以我們根本止不住，每年到了冬天又會是另一波感染高峰，甚至規模可能更大。因此瓦朗斯認為，對抗武肺最好的方法不是一昧防堵，而是讓全英國60%受到感染，產生「群體免疫」，如此一來，當病毒復發時，就能阻斷傳播。

進入八奇思考

最好死咁d廢老同長期病患添
係咪要連登仔教佢咩叫靜靜雞

Apple closes all stores outside of China

Stores inside China remain open

意大利隔離既情況⋯⋯
查實係咪有機會氣溶膠傳染？

耐到差啲唔記得

唔好用氣溶膠呢D大陸用字, 真係唔明
霧化好啦

好

侵侵係twitter到比人瘋狂追擊

炒佢收成期喎睇下邊個接架姐

出面公海有人想買德銀etf

香港啲天井有晒廚廁浴
全部都係食屎狗

Lihk index

真
一睇到個下我:
莫講話係下面行過都做左食屎狗
係屋企都係會飛入黎

成日聞到樓下食煙

的確係叫氣膠
霧化九唔八搭唔知你up乜

終於要來了

樓下個家人好狗
成日11點先黎煮野食
仲要好撚香個隻

呢個係講緊herd immunity, 但係archive herd immunity 有好多方法, 研究vaccine係有效同安全好多既做法, 點解一定要用get infected個咁高風險既方式?咁講不如叫人唔好再打flu vaccine, 年年奶一野咪得囉

侵侵突然話10分鐘後（即係依加）開記者會 做咩事呢

因為變咗政府乜春都唔駛做囉，等人染病去建立社區免疫力，廣大市民有交稅有俾錢醫保，點解係要佢哋拎條命出嚟搏？

仲要咁樣容許大規模染病嘅話，以意大利嘅情況都發現到最少三個strain，咁英國憑乜咁安心提供人體試煉時隻病毒唔會再變種？

普師兄,話說最近D金價又就快跌到我當初買金個個價(不過早一個月前放左D金),到底我好唔好入返呢?

［突發！！］侵侵： 10分鐘後白宮開記者會

講左Free virus test

個記者會今次直頭講埋隻毒came from china

其實中國真係好無恥
全世界都知隻野係武漢爆起先
而家搞到全世界都死左唔少人 無數咁多人病 唔舒服
正正係呢個時候就屈個病毒係人地國家整出黎 唔關自己事
有生之年見到一個咁無恥既國家 真係唔知好嬲定好笑

成個press con 重點, "It came from China"

有權換走Powell
但未決定

仲要係香港嘅主權國 真係倍感悲哀

我睇侵侵會因為呢個疫症連任失敗

換還換 唔好換個親中國就得
如果拜登條死淫蟲做 我寧願要番侵侵

老王報考外交部發言人崗位，下面是面試中的能力展示部分：
考官：聽說你在家打老婆孩子？
老王：他們以前連飯都吃不飽，現在生活條件已經改善了很多。
考官：我是問你打過他們嗎？
老王：我們家的發展成就是全村人有目共睹的。
考官：我沒問你那些，我就問你打老婆孩子了嗎？
老王：老劉家打老婆孩子你怎麼不問？
考官：我問的是你，在家打老婆孩子嗎？
老王：你們家歷史上有沒有打過？據我調查你太爺爺一百多年前打過老婆。
考官：我現在問的是你，打老婆孩子了嗎？
老王：我已經把不打老婆孩子寫進了家規。
考官：那你按照家規去做了嗎？
老王：家規是我們家的內政，別人無權干涉。
考官：打人是犯法的，你懂不懂？
老王：請不要用法律做擋箭牌！
考官：要是別人也打你怎麼辦？
老王：我們是個法治國家！
考官：你到底打老婆孩子了嗎？
老王：我譴責打老婆孩子的行為！
考官：我就問你打老婆孩子了嗎？
老王：你提這種問題是不負責任的。你去過我們家嗎？我邀請你去我家做客，親眼看一看。
考官：我就問你打老婆孩子了沒？
老王：我可以告訴你，最了解我們夫妻關系的人不是你，是我和我的家人。我有發言權，你沒有。
考官：你到底打沒打過？
老王：你的這個問題充滿了對我家的偏見和不知道哪來的傲慢，我們家歡迎一切善意的建議，但是拒絕任何無端的指責！所以請你不要再有這樣不負責任的提問！
全體考官興奮鼓掌！
異口同聲：「你通過了！你就是外交部發言人！」

db 一爆就好精彩

換個真鷹派上場重好

圖呀！屌曬你哋

三師兄個新名，搞撚到以為佢係胸奴巴

連燈仔真係邪中最毒，真心唔撚知佢啲點解黑閪到，追撚親都九成死撚梗

與債權銀行座談 海航承認：集團已面臨「信任」危機

〔財經頻道／綜合報導〕海南、香港航空母公司「海航集團」曾大舉向外收購，但近年來債台高築、慘澹經營；本月11日，海航集團在與債權銀行就債務化解問題而舉行的座談會中坦承，海航面臨的問題不僅是「債務」或「治理」的危機，更是「信任危機」，需要全面性的革新才能化解當前風險。

據《新浪網》今日報導，海航集團在11日與中國工商銀行、中國農業銀行、中國銀行、中國建設銀行、交通銀行、上海浦東發展銀行等6間債權銀行駐海南省的代表舉行座談會，「充分、坦誠」地討論了海航的流動性問題，以及債務化解工作等。

海航集團執行董事顧剛在座談會中表示，如同銀行們所指出的，海航已「深刻認識」到，集團面臨的不僅是債務、治理的危機，更是信任危機，顧剛表示，對於海航集團2017年底爆發流動性危機以來，支持海航流動性的債權銀行「深表感謝」，並對造成的困擾「深表歉意」。

顧剛強調，要挽救海航，需要借助第3方進行全面性的瞭解、分析等方式系統性解決當前問題，並要以「刀刃向內」的方式自我革新，落實「回歸現代企業法人治理」、「公開透明規範經營」等，方能徹底解決企業當前風險，海航一定「高度重視、認真研究、妥善處理」各銀行提出的要求、關切、建議等。

海航集團在2月29日時，曾發公告表示在集團「請求」下，海南省政府已組成「海南省海航集團聯合工作組」渡過難關；而顧剛也強調，在「黨中央及國務院」的「關懷」下，海航定能「早日化解危機」。

史無前例 ！德國經濟紓困從18.6兆起跳、最高無上限

〔編譯楊芙宜／台北報導〕新型冠狀病毒疫情在全球大流行，過去嚴守財政紀律的德國政府14日宣布史無前例的經濟紓困計畫，提供企業由國有銀行擔保的貸款，規模從5500億歐元（約18.6兆台幣）起跳，協助企業在危機期間能維持經營，德國財長蕭茲（Olaf Scholz）表示，必要時甚至可加碼到5兆歐元（約169兆台幣），「額度沒有上限」。

此外，蕭茲說，德國將實施減稅政策，並強調政府將盡一切努力保護員工就業及企業。

德國總理梅克爾表示，這些紓困措施「對德國政府是史無前例」，並重申政府會採取所有必要的行動，以應對此一大流行病帶來的負面衝擊。

蕭茲還特意向金融市場喊話，形容這些援助措施相當於為經濟帶來「火箭筒（Bazooka）」，可對抗冠狀病毒疫情，接下來還有更多小型武器；暗示德國政府未來會推出更多政策挽救經濟，甚至不惜舉債。

蕭茲說，德國國有開發銀行「復興信貸銀行（KfW）提供的信貸沒有上限，這是最重要的訊息」、「如果疫情延續更久，我們可以持續進行更久」；對企業的訊息是，「你（企業）可以有勇氣膽量，風險讓我們（政府）來承擔」。

德國經長阿特麥爾（Peter Altmaier）也指出 ，上述政府宣布的擔保貸款措施從5500多億歐元開始，「我們承諾絕不會因缺乏資金或政治意願而失敗，這意味著沒有健康企業、沒有工作會發現它們陷於困境」、「若必要的話，我們會重新裝填武器」。

阿特麥爾說，此紓困計畫規模和覆蓋的全面性史無前例，超越2008-2009年全球金融海嘯時措施，德國多年來堅守財政紀律，讓政府有足夠財力因應危機。

德國政府在金融海嘯時提出的紓困規模為5000億歐元。德國國家疾病防治單位羅伯特科赫研究所（ Robert Koch Institute）迄13日的統計，德國2019冠狀病毒疾病確診病例有3062人，疫情出現擴大蔓延的趨勢。

武漢肺炎》返工困難！經濟學人：中國今年恐900萬人失業

〔財經頻道／綜合報導〕武漢肺炎疫情衝擊中國經濟，那些深受疫情影響的企業仍苦苦掙扎，受限於當局祭出的旅遊限制及強制隔離措施，員工難以回到工作崗位。分析師警告，在疫情帶來的經濟壓力下，中國今年恐有900萬人會失業。

《CNBC》報導，中國工信部週五表示，中國國企及大型企業復工率已達90%以上，但湖北疫情中心之外的中小企業復工率僅達60%。對此，工信部副部長辛國斌指出，企業物流業務停頓，仍面臨員工無法返回崗位的問題，且中小企業亦缺乏資金及防護設備。

經濟學人智庫（EIU）分析師王丹（Dan Wang）預估，疫情對中國造成的經濟壓力，恐在今年讓城市中900萬人失業，其中6成將會是服務業，此外，城市地區的1800萬至3000萬人，薪資可能會調降30%至50%。

其中餐飲業受影響最深，報導指出，即便北京的街道人潮湧現，許多店面依舊大門緊閉，其中多為餐館，因地方政府禁止大型聚餐，且許多設法營業的餐廳最多也只能允許2到3人的共餐。

顧問機構Alvarez & Marsal駐北京專注於零售及製造的高階總監Gao Huan表示，餐飲業不僅銷售額較去年萎縮，現在還面臨缺工的問題，甚至老闆自己都得下廚房。她指出，勞動力尚未回歸，絕對是餐飲業復工率低迷的關鍵主因，估計該行業目前僅4成恢復營業，約2成員工回到崗位。

川普出手救油企！指示能源部「買原油到戰略儲備滿」

〔財經頻道／綜合報導〕由於武漢肺炎疫情恐衝擊需求、主要產油國沙烏地阿拉伯與俄羅斯大打價格戰，國際油價本週跌逾20%，創下2008年金融危機以來最大週跌幅。美國總統川普週五則表示會支持美國的能源產業，將戰略石油儲備（Strategic Petroleum Reserve）「買到滿」。

《CNBC》報導，川普稱已指示美國能源部以非常優惠的價格大量購買原油，注入美國的戰略儲備，「我們將買到填滿儲備為止，不僅為美國納稅人節省數十億美元，也進一步幫助我們的石油工業。沒人能想到我們將達成能源獨立這一宏大的目標。」

在川普宣布此消息後，原油期貨激漲5%。能源避險基金「Again Capital」創業合夥人基爾杜夫（John Kilduff）表示，川普此舉很棒，戰略石油儲備是油市動盪時美國可以動用的槓桿，之前油價短期上升時就曾以釋放供應來應對，現在的拋售潮應可以靠回填儲備來遏止。

NationsShares投資長納遜斯（Scott Nations）則指出，據3月6日的最新數據，戰略石油儲備不足9200萬桶，加上價格低廉、在中東參與軍事行動等，現在是補貨的最佳時機，「這倒是一次俄國虧、我們賺的情況。」

識野，樣靚高佻波大...頭髮油軟係特徵

望吓TSLA嘅股價，大市大升冇反彈仲繼續跌，如果油價繼續向下，油咁平買電動車把鬼？ 肯定影響銷路

一日食過波妹就翻唔到轉頭！

佢冇事，仲有佢個女Ivanka，唔知有冇中招？

paracetamol

望吓遊輪股，RCL唔見咗2/3股價，債務又勁，唔知會唔會摺？ 冇人注資打救睇怕跌9成都有可能

西班牙首相夫人確診感染

全歐洲的COVID-19（又稱武漢肺炎）疫情大爆發，英國也不例外，至今已有超過800個確診案例，英國首席科學顧問甚至推估，已有1萬人遭到感染，但相對於幾個歐洲國家採取封城、停課等積極防堵措施，英國卻走一條完全不同的路——不主動篩檢、輕症不治療、學校也不停課，這項宣示引發輿論譁然，究竟他打的是什麼算盤？

英國首相強生（Boris Johnson）曾說過，他的政治偶像是電影《大白鯊》（Jaws）當中的市長，認為他在鯊魚吃人事件之後仍維持海灘開放的舉措非常勇敢。如今，隨著武漢病毒在全球蔓延，強森似乎也打算遵循同樣的原則。

由於歐洲多個國家包括法國、愛爾蘭、奧地利紛紛宣布關閉學校、禁止大型活動，甚至有些城市進一步封城減少旅客，但強生發表的聲明，顯然統統不包括這些積極防堵的措施。甚至記者會上他的一句「更多更多的家庭，得做好失去摯愛的準備。（Many more families will lose their loved ones.）」更讓人瞠目結舌，有人批評是「全面放棄」，也有人指這政策根本是「佛系防疫」。

雖然事實係咁但唔應該o係記者會講出黎
同唔應該咩都唔做架大佬

你咁樣要求一個弱智係咪過份左啲
岩架啦，日落帝國子民成班都弱智，選個弱智首相出黎，咁咪黎一次natural selection囉

\｜/
師父

鷄場第二波大爆發

神藥必理痛

\｜/

自我隔離

我的英國親身體驗 — 武漢肺炎COVID-19檢測。

成篇文當笑話睇又幾好笑

日落帝國真係on99

見佢唔講陳雲就知係第個

香港啲鬼佬都係咁 果然係英殖真好

AV外交

袁國勇：香港7成人會中招

我做野嗰度啲鬼佬都係唔戴罩，搭𨋢都唔戴
遲早一鑊熟

我都開始同班仆街鬼講，香港就係因為全民口罩，喺正大陸隔離都係百零病例，死得兩個人。你鄉下幾多例？

西班牙口罩兩塊：12.6歐元！民眾「膠袋笠頭」防病毒

唔出奇
當你o係屋企完全唔出街的話
你都有可能比你樓下噴o的屎氣吹入你屋企搞到中招
已經唔知方式可以完全防到

歐盟入口好撚煩 wfc班歐豬啦

尋日個例子幾好，班鬼叫雞用唔用套

住house應該好d

即係班鬼佬

蝗蟲到左雲南了

前題係你要有錢先有house住

你估個個都係師父咁輸極都有錢剩買house住

今朝睇Video, 呢堆蝗蟲遇上強風,避免被吹走,會集合成小組分成一小堆,以水滴形狀聚合低飛, 原來呢個形狀可以卸減風力,唔怪得叫"蝗" , 蟲中之皇, 除咗大雨連場,無任何方法可以消滅佢哋

我記得元朗啲house唔算貴

個個寧願買市區劏房一層有十幾伙得兩部lift，密度咁高如果社區爆發咪有7成中招

屌你老味咁都有得吹奏 BJ好波

超低息環境都唔贖回AT1 bond 再發新既，想點？

今年一野顯示晒d on9出黎

已幾肯定變3流國家
同當年西班牙一樣：戰爭消耗，失殖民地利源，疫情人口大減

由佢班傻鳩信BJ走去贊成脫歐嗰日，就注定左係三流國家。成班豬閪。歐盟再濕鳩，都好過而家BJ走去瀨共。

問你一條好簡單嘅問題：如果你明知道自己的國民會在未來三個月內有6%死亡，但你發現自己其實做得太遲，你會誠實同大家講嗎？
你估會唔會全民暴動？
依家全英國都冇口罩賣，政府點敢同你講「係呀，戴口罩有用架！」
因為你下一條問題就係：「咁啲口罩去晒邊？快啲拎俾我地啦！」
如果佢答：「我賣晒俾中國啦，發大財呀！所以我地死L梗架啦」
你會唔會將佢犬決？
情況就係咁簡單，所以打死都不能承認口罩有效，因為全個英國根本就無口罩賣。承認了，英國必定會暴動同搶掠，唔駛病毒都會玩L完，到時候死嘅唔止6%。
世上最可怕的不是不治之症，而是明知有解決方案，卻因為無能而實踐不出來。前者大家還可以放手一搏再靠左膠吹風轉化為希望，後者只會變成憤怒並吞噬一切。我們可以原諒天災，但不接受人禍。

輸左有得賴，贏左係自己英明
賭仔黎講邊有得輸

藍色窗簾

燒山: 9月前唔會立23條 北京對港策略沒有更強硬

db 呢間野同fed 養隻慢牛一樣，整整下養左隻失控怪物
而家下場只有想要邊隻死法，留起matrix 空間鋸扒

香港呢兩日有一單確診係外藉人由法國返港後中左
而外國人好多喺香港都係唔帶口罩
可以預視黎緊下一波香港爆發係鬼佬圈子（包括群埋外國人嘅香港人）
張相係尋晚卑利街人地影

23條街站搵狗守

快撚d立啦，好心急呀

加拿大總理的太太確診 連她的健身教練都確診 唯獨總理自己無事 代表甚麼？

過檔做綠黨主席

韓國中招人數，單日計，小左好多

因為感染人數太多
醫療系統再唔能夠承受分擔更多資源幫疑似中招o既人檢驗?

杜魯多：咁健身有肢體接觸無可避免既

濃密感染

港共立未 唔好陣間又同人講撤回 要做事就要頂硬上 唔係點示範真攬炒

抹黑美國
抬高自己

美國係病毒罪魁禍首
支那係抗疫救世主

AV 劇情

我好耐之前喺度講過，武漢肺炎呢單野，港大醫學院一定有份。

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽

這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

硬係覺得呢家有排跌到谷底，每次升都只係假彈

一定危，支境農地改哂起樓，十幾年前已經消失咗1%農地，而家隨時係10%農地消失，本身都唔夠糧食供應全境，再加其他因素，又冇美金再買多啲，儲糧倉流四嚟，今年冇春耕，8月之後唔大飢荒都局部飢荒

除左農地
種野最緊要有良好水源
但支國河流已經嚴重污染

有得 FIGHT

【武漢肺炎大爆發】《福布斯》引述投資研究專家： 中國製造中心模式已死 「輪到墨西哥了」

中國公布的武漢肺炎確診數字下降，同一時間則推動復工復產。在停工停產一段時間後，中國這個「世界工廠」地位會否受疫潮影響引發討論。美國《福布斯》網站早前發表文章 〈Coronavirus Could Be The End Of China As A Global Manufacturing Hub／冠狀病毒可能是中國作為環球製造中心的終結〉，引述投資研究公司布雷顿森林研究所（Bretton Woods Research）負責人西諾雷利說，他認為以中國作為中心的模式「在這個星期已死」。文章重點提到墨西哥，認為「是的。輪到墨西哥了」（Yes. It is Mexico's turn）。

文章作者是有20年財經記者經驗的拉保沙（Kenneth Rapoza），他在文章表示，武漢肺炎疫情對中國經濟的打擊，比市場目前所認識的要嚴重得多。中國褐皮書（China Beige Book）執行董事卡齊（Shehzad H. Qazi）在《巴倫周刊》（Barron's）寫道，這場危機最可怕的不是造成短期經濟損害，而是潛在供應鏈的長期持續斷裂。他說，中國汽車製造商和化工廠的關門數量超過其他行業。「未來幾個月，全球汽車零件、電子產品和醫藥供應鏈，都會受到這種嚴重破壞的連鎖影響」。

文章稱，企業都在尋找最低生產成本的世界，這可能意味薪金成本，也可能意味某種規例，隨着中國的工資和環境條件提高，這些企業已經開始這樣做。文章指，「歐洲部分地區的零售藥房說無法獲得手術口罩，因為口罩全都在中國製造。阿爾巴尼亞不能為你製造嗎？ 他們的勞動力成本甚至比中國還要低，而且更近歐洲」。

這篇文章說，武漢肺炎疫潮後，中國再也不可能成為低成本的全球製造商，「那些日子即將結束。如果特朗普贏得連任，那只會加快這過程，因為企業憂慮一旦第二階段貿易協議失敗，將會發生什麼事」；「揀選一個新的國家或多個國家並不容易，沒有哪個國家有中國那樣的物流體系，很少有大國像中國那樣的稅率。巴西肯定沒有。印度有，但印度物流糟糕」。

之後筆鋒一轉，提到新簽署的《美國墨西哥加拿大協議》，這是特朗普去年簽署生效的貿易協議，墨西哥是最大的受益者，「是的。輪到墨西哥了」。墨西哥和美國有漫長的邊境，兩國是鄰國。墨西哥總統奧夫拉多爾希望他的國家藍領勃興，其實特朗普也希望如此，因為這樣的話，就會有更少的中美洲人進入美國。

上月發表的一項由Foley＆Lardner LLP進行、有關墨西哥國際貿易和趨勢調查，受訪的160名來自製造業、汽車和科技行業的行政人員表示，他們打算將業務從其他國家轉移到墨西哥，並且計劃在未來一至五年內這樣做。構成這一流動的原因，是中美貿易戰和《美國墨西哥加拿大協議》的通過。

文章指出，第一階段中美貿易協議是正面的，但是，即使疫情可能是暫時，仍顯示過度依賴中國對企業不利（ shows how an over-reliance on China is bad for business）。結果可能是，外國的直接投資轉移到墨西哥。墨西哥城Tempest Capital的執行合夥人塞米拉萊斯說：「我們估計，從美國、中國和歐洲可能轉移到墨西哥的外國直接投資 ，每年達120億至190億美元」。他又說：「在加速增長之後，製造業外國直接投資對國內生產總值的乘數效應，可令墨西哥以每年4.7％的速度增長。」

文章說，多得逾25年來在《北美自由貿易協定》（NAFTA）下的發展，墨西哥已經成為貨車、汽車、電子產品、電視和電腦的主要出口國和生產國。從墨西哥到紐約的貨櫃運輸只需五天，從上海到紐約則要40天。墨西哥也製造精密產品，如飛機引擎和微型半導體。跨國公司都在墨西哥：通用電氣、波音、起亞都在。

文章續稱，對於在墨西哥的外國企業來說，安全仍然是頭號大事，綁架、販毒集團和勒索保護費都令人擔憂。如果墨西哥有中國一半的安全，那就是對經濟的福音。如果安全，墨西哥會是拉丁美洲最好的國家。

文章最後說，墨西哥已取代中國成為美國主要貿易夥伴。根據Foley＆Lardner LLP的報告，當被問及全球貿易緊張局勢，是否導致他們將業務從另一個國家轉移到墨西哥時，三分之二受訪者表示，他們已經或計劃在幾年內這樣做。四分一受訪者表示，由於貿易戰，他們已將業務從另一個國家轉到墨西哥。至於那些考慮轉移業務的受訪者，80％的人表示會在未來兩年付諸行動，報告指他們「決意轉移到墨西哥」。文章指，在最近或計劃遷移供應鏈的企業中，64％表示正遷移到墨西哥。

link

逼住支買美國農產品，但又無美元買，唔知佢地會點攪

以前講咗，救一線城市，保城市糧食，放棄農村，農民反抗，武警鎮壓

但唔多覺墨西哥可能成為最大得益
始終墨西哥毒犯問題嚴重
連官員都要聽佢地講
已經試過唔止一次有議員得罪班犯已比佢地虐殺

好耐之前高登財經台有條友（我唔記得係咪樂觀sir啦）話支那最大嘅問題係：股樓錢糧。

廿年後竟然講中，高人呀

支那個生產大國由打貿易戰果吓開始已經玩完，支那武肺只係加速成件事
不過邊個國家冷手執個熱煎堆就唔知喇

又一個有錢佬奶左

我見胸奴兩個字多數自動會飛內文

台灣香港其實仲係有機會，始終老共冧檔之後，西方都仲係需要有基地去同中國做生意。香港有現成既金融法律體系，一定有機會。

咁啲連登仔咁撚醒 唔睇嚟笑番兩咀有啲浪費

港府對美國，英國和愛爾蘭發出紅色外遊警示from 信報財經新聞……

有份p4研發？

而家全世界輪流爆 當日啲封關撚就消失哂

六號就真係知啲嘢喇 沙士源頭係香港

但今次武肺支國算唔算最大贏家
雖然支國貿易戰被美國搞到就黎爆
但武肺成功令全球各國一齊陪葬

支那大躍進2.0

The iShares MSCI Mexico ETF seeks to track the investment results of a broad-based index composed of Mexican equities.

上面冇事？咪呃鳩人啦

要送中了

碑文已記會有飢荒

等不及待睇內戰

愛支病

沈大師竟然話美股仲未係熊市

陶傑狂屌英國奶共首相Boris Johnson

19唔玩曲筆，唔玩抽水，今次直接抽擊，就知英國今次幾大鑊

明天個市點呢？好期待

BBC今日報道指，229名英國科學家今日去信政府，要求當局採取更嚴厲的措施應對新冠肺炎疫情。信中提到，現時政府的防疫策略使國家醫療系統「國民保健制度」（NHS）承受更大壓力，「使更多性命承擔無必要的風險」。

信中亦指，政府加強「社會隔離措施」將可「顯著」減緩英國新冠肺炎的增長速度，並挽救「數千人的生命」，又認為尋求「群體免疫」似乎不是一個可行的選擇。

專家：「群體免疫」或導致數十萬人死亡 袁國勇：這個賭博太大

他們又批評政府首席科學顧問瓦蘭斯（Patrick Vallance）早前有關「60％的民眾必須感染新冠肺炎，才能達到群體免疫效果」的言論。瓦蘭斯日前對Sky News說，專家估計若社會長遠有一定人數感染病毒，病情輕微而又產生抗體，一旦有約6成人感染新冠肺炎，將可以「保護」社會，達到群體免疫的效果。

但BBC報道引述伯明翰大學教授斯海克（Willem van Schaik）稱，「群體免疫」要有效，英國（目前人口逾 6600 萬）或需高達 3600 萬人受感染及康復，有關手法會帶來難以預計的人命成本，保守估計的話，或導致成千上萬人、甚至數十萬的英國人死亡。斯海克又說，英國是歐洲唯一一個國家「對病毒採取自由放任態度」。

香港大學微生物學系講座教授袁國勇今日（15日）亦表示，英國政府的有關舉動是在博奕，其背後原因可能是希望在8星期內，大部分國民都有抗體，但他認為，這個賭博太大，該等國家的感染數字在未來一至兩個月內或會大爆發，其醫療系統可能在短時間內癱瘓，大量長者死亡。

出現輕微症狀民眾只需家中自我隔離 英國政府：不要到藥房或醫院

《衛報》報道亦指，英國首相約翰遜（Boris Johnson）上周四（12日）發表講話，指政府將進行第二階段的「阻延」措施，但仍然沒有宣布大規模停課，亦不會採取限制入境措施，只呼籲出現輕微症狀國民留在家中自我隔離7天。另外，英國當局並無在任何官方渠道，呼籲民眾外出時要配戴口罩。

由脫歐公投開始已經BJ係一等一既垃圾，等班連登仔笑左膠。我想講，右翼膠起上黎，黐撚過左膠好多。Jeremy Corbyn未必會反應好快，但一定唔會黐撚到喺國家裡面玩natural selection. 中國咁撚賤格既國家，都要做下樣搞下抗疫，呢個bj根本係希特拉咁撚邪惡

美支齊齊放水

因為賭佢放水
買左3121唔知有冇買錯

脫歐都係BJ一手搞出黎
BJ最多都係斯大林

等睇愈放愈跌

趁勢彈一彈俾大家一齊賺都得既

Plague Inc Reality

福壽園(01448)公布，截至去年底止，全年純利為5.79億元(人民幣‧下同)，按年升18.47%，每股盈利25.9分；派末期息4.21港仙。

期內，收益18.51億元，上升12.07%。

瘟疫慨念股

所以小氣到ban左人地隻game

在北倫敦哈林蓋（Harringay），一名56歲男子上周六（14日）下午3時許於超市輪候購得2卷廁紙，一出店門即被尾隨的歹徒搶走。男子報警求助。在英格蘭巴斯，有人拍到一名男子穿上全套生化保護衣，在街頭提着27卷廁紙。另外在南威爾斯，一間超市未知是「攞景定贈慶」，在店內聲播放一首講述末日倒數的搖滾歌曲。
而在美國，市民搶購日用品的情況不遑多讓，有網民在社交網發文，指在超市購買廁紙的人龍長達4條貨架走廊；另有超市甚至要請來警察和保安，陪伴職員看守廁紙和罐頭湯類。

呢班鬼佬走去搶廁紙 一定又係俾支那同化咗定喇

[突發][有圖]口罩工廠潛逃

條友係又成功cap 走人

左膠收成期到了

歐洲經濟肅條之後美國分分鐘又整個馬歇爾計畫援助歐洲
歷史一直重複緊

1448

一間係支那照板煮碗整馬歇爾計劃援助歐洲買盟友咪仆街

美國已死 人類文明進入黑暗時期

好似話cap左2億

[member]留港不留人
[//member]

醒目仔

真係正傻鳩，又唔送貨，但又要你登記地址，擺明攞你啲料去賣啦。本來都半信半疑，見佢登記搞咁多野一撚定有鬼

當習帝以為捱過一浸就冇事，而家先係中國最撚大鑊既時候：佢貌似疫情好轉，但全世界水深火熱。點呢，學肥仔金鎖國，咁咪即係又係同二月冇分別。而且最撚大鑊係，你啲產品造左出黎冇人買，繼續停工餓撚死佢算啦。

諗起都興奮，北京全面封城。大咩外宣呀，死到臨頭。

更諷刺一點，就算真係有人買
先發覺復工不復產，個數假嫁
到時冇貨交，又唔俾人查，又唔可以俾人知自己冇貨

印銀紙都話有張紙俾你睇下，而家係國王的商品
佢示範俾人睇GDP同就業率數字強勁背後原來係咁

廢老冚鏟，公投吖哪

FED禮拜日緊急減息到0厘

緊急減息在短期內可能令市場信懷崩潰，今次中長期可大機會變滯脹，好心急想知師父會有乜野部署

老貓終於等到drop to 0

0%

高質國民緊係臨危不亂邊會搶廁紙
嗰啲一定係新乜乜人嚟

已開定下期

沈陣營第三百二十三期 - 18年起熊市從未完結過、但呢一刻趕住入貨 by 沈大師

新一期頂樓update咗師父最新近照，2019嘅已經刪除

今次睇侵你點死
成日叫人減息
而家真無零息喇但又千跌

FED減息減到0,歐洲負利率，加拿大，澳洲，英國。。全部減息，睇怕最強會係越南盾，睇新聞越南政府驚經濟過熱通貨膨脹，已減少同停止向市場投放貨幣，就唔知越南盾係咪可以自由兌換？

等經濟爆完之後應驗番呢句

未到最壞時已冇晒招
QE? 墮性效率左啦

量化寬鬆遲早要還！

總之俄佬已禁盧布兌換啦

侵唔出口術日日搞嘢，迫FED減息，由FED慢慢回收以前擴張咗嘅信貸，美股泡沫拮穿嘅話，情況會好好多，今日唔會減到0息，銀行大撚鑊，雖然借錢嘅人仍然要比利息，不過商業銀行大家競爭之下，或者會見到借錢低於1厘息口，對比通脹率嘅話，係借銀行錢有利息，存錢去銀行冇利息

學cfu話齋係市場扭曲，新一波資產價格上升可期

今次同之前零八開始qe情況唔同
武肺影響下經濟停擺冇人開工
仲借你啲錢黎做咩

滯脹is coming to the town

借錢買資產。

而家咁搞法
遲吓死得仲甘
而家係透支埋下一代

下三代都似

越南盾都係用美金兌

美爆 中國取而代之 哈哈哈！！！

外國水深火熱，咁小支支咪谷內衰囉
不過盲都知谷唔起㗎啦

2020年真係好精彩

借錢買完都要有錢還先得
08好彩放完之後有十年牛市你玩
今次唔會再有
等緊嘅係肅條

睇怕又要接好多銀行、安信兄弟嘅cold call．借唔借錢

我成日都講樓市要下跌嘅先兆，就係你打開電視機、收音機，上Youtube.....等見唔到財仔廣告，樓市就開始下跌周期出現

同睇支共疫情嚴唔嚴重要睇金仔開唔開放邊境一樣，睇財仔做法好過睇樓演鳩噏

中國或許成為最後嬴家.jpg

加息縮表，正式收皮
減息量寬，捲土重來

睇金仔開唔開邊境真係epic

借錢當然要還，問題係資產價格會上升就賺，你要無窮無盡嘅紙幣還是要堆金條？地皮？樓宇？

//新一波資產價格上升可期//
樓？

Reits唔使沒落啦

我聞到月供入市嘅味

\|/ c fu

通貨膨脹 = 過多嘅紙幣追逐過少嘅物質

銀紙從來唔係睇銀紙，係睇利率，根據簡單經濟學原則，當物質供應同對應嘅貨幣唔平衡，市場就會調節，本嚟1蚊1個蘋果，10個印10蚊，但而家去印20蚊出嚟，蘋果仍然10個，市場會調節變成2蚊一個蘋果

所有資產，包括金、勞力士等等可以做「財富倉庫」嘅物品

買磚又贏

出面班連登仔話reit沒落，好撚燈

boomer又搞鳩millennium

睇怕師父去到圓寂涅槃個日，師父都係一個租租
永遠買唔到樓，含恨而終

金價未即時逆上
最後mark價買實金機會

又未必贏，只係肯定可以抵禦吓無窮嘅紙幣，可能比對真實通脹嘅話，係冇升值過

啱啱睇到話瑞士越嚟越大鑊，我諗諗吓勞力士都有可能停工，產量更少了

即係我唔駛死 咁ok啦

金撈大勝利!?

\|/
師父早晨

咁17號仲有冇議息

如果呢招都救唔到市的話
係咪得番打仗

FED 戇鳩完未

供樓 = 吸血鬼

取消左

仲議條閪毛咩？
都零囉
想負利率咩？

學老貓拎老綜住公屋

我覺得係為打仗鋪路焗支鬼同佢開片

標題真係有神秘力量

鋼錶運動款。

我諗咗呢個問題好耐，勞力士係將其手錶推廣成類似黃金嘅商品

佢有價值但唔食得，可以算係繼鑽石之後最成功嘅商品，運動款鋼錶接近現金流咁

而家啲人反而覺得無啦啦利息drop to zero, 一定係睇到有鑊要爆至會咁。個個都掟貨走人

師父真係好勁！星期五晚話星期一升
即刻跌比你睇

我又諗起我嗰個聲稱升災既戇鳩friend
唔知佢綁好安全帶未

唔講都冇留意

笑撚死

假repo 真qe 後，終於黎個正名qe4
加埋係核災難級數字

上個禮拜好彩見到師父叫撈貨
唔係又上錯船

師父一話撈貨，就知美國鬼妹同港女，一撚定插到潮吹失禁痙攣啦

思覺老師篇文。

最終呢個金融系統要reset重來，係幾時同咩嘢方式。

咁樣無窮無盡嘅紙幣，無限信貸擴張，只會令有能力屯積資產嘅人越嚟越集中少數人手上，社會唔會進步

所以股市也好樓市也好，實有一次reset

貨幣失信
麵包動亂
群發熱戰

time to choose

啲錢又去哂樓市 低息股市又差
個泡沫又再吹大啲

deregister as a company in germany
花式執笠？

咁搞法支那會唔會偷到雞
到時全人類都要跪住講多謝

好似係關分行

請沈門弟子一同敬拜，師父指示非常清晰

新冠肺炎於環球擴散，導致美股大幅回落，亦引致全球股市出現股災式下跌。美股大跌浪除了是受肺炎疫情影響，另一個當然是早前不合理地過度上升。

然而，道指現時已經跌至「10年大牛市」的上升軌底部，理論上已屆技術性的反彈位，而港股亦已經下跌至一七年牛三升浪的中期起步點，美股及港股短期內作出反彈的機會頗大。故此，上周五港股出現單日轉向之勢，亦不是意外的事情。

若從玄學角度分析，本周的日子以火、土及金為主，對股市較有利。配合技術走勢，特別是上周五的單日轉向，估計本周將可以作出強力反彈。至於反彈的幅度，暫時先看26,000點的下跌裂口。至於後市，將會是反覆向上的格局，大市已可逐步回穩，反覆上升。

本周每日的股巿走勢預測：周一（戊午日）為天干屬土地支屬火，火生土之局，走勢向好。周二（己未日）為天干地支皆屬土，全土之局，略作整固。周三（庚申日）為天干地支皆屬金，全金之局，大幅回升。周四（辛酉日）為天干地支皆屬金，全金之局，持續向上。周五（壬戌日）為天干屬水地支屬土，土尅水之局，走勢反覆。

訊匯證券行政總裁沈振盈（作者為註冊持牌人士）

變委內瑞拉或者津巴布偉咁

美國會唔會比中國今次玩殘

四連升！有神快拜

為戰爭鋪路

㗎妹無乜反應

一起身見美期又唔見幾個%, 仲以為自己未訓醒

連燈仔繼續發功就有機

然後做埋負利率

唔係吖嘛宜家先知

唔熟國情，睇落數目都唔少

班友真係好惡
逼聯儲局減息
到聯儲局真係減息既時候
又話美國數據咁好都要減息
肯定係聯儲局見到D外人見唔到好差既情況
又跌過

太睇得起支那

噚日經過藥房，見到韓國製KF94口罩已經上番30/個，之前曾經跌到廿蚊，卓越已經冇得賣23/個嘅韓製KF94，問店員話賣哂冇貨返，唔知幾時有

好在我趁供應多平多少時候入夠優質口罩，下一鑊第二波供應冇，得番啲救救口罩就大撚鑊

開始無供應
全球互相搶緊
一定要慳住用

周一:走勢向好。
周二:略作整固。
周三:大幅回升。
周四:持續向上。
周五:走勢反覆。

係咪睇5連好

古有有jesse livermore，今有師傅令股市崩盤

星期五撈完貨即刻沈判

架妹爆升

呢次疫情睇到，凡係唔信支共，對佢有介心嘅國家疫情感染人數最低

台灣如是、越南如是，本嚟侵早啲重視及早防範就冇問題嘅，可惜條撚屌成日諗住大選，又唔捨得完全切割支共，搞到一pat屎咁

五行

又咁睇, 你睇班廢老同師奶都係亂咁帶, 識有D 仲話劣罩冇問題照用

用完渣埋一舊又有, 放落密實袋但個密實袋一直重用又有
但爆發數字相比國外就係低得異常

咁就懷疑主力傳染途徑未必係空氣式一曝即中
到今日都仲係謎

師傅早晨\l/

點解行QE,減息 但係期指跌到仆街 就算係去到liquidity trap位應該係唔郁
但係依家跌到仆街 咁多年黎我讀個D書究竟仲有冇用

最離譜都係日落帝國，淘傑講得啱，邊個話大多數人感染就有抗體？ AIDS幾十年都未有抗體，正路一定係防疫buy time，爭取時間發展出可用疫苗

約翰遜根本垃圾嚟，向三流國家邁進

lm等睇師傅四連昇

佢可以試下五連既

諗起「戴好安全帶」

沈陣營第三百二十三期 - 18年起熊市從未完結過、但呢一刻趕住入貨 by 沈大師

消滅廢老(對家鐵票) 好似係

IG -800

減到0息，呢鑊港女銀行股仲要跌，今日由佢哋帶領大市跌

英國廢老鐵票係保守黨
人地做緊魯魯修

入得嚟沈門，就知咩料啦！
唔係點會有咁多專業人仕同學霸都入嚟做師兄姐

998